[奇妙77台] 閃婚100天

播出時間：
逢星期一至五，晚上8時30分至9時30分

演員陣容：
廖亦崟 (威廉)、鄭融、吳耀漢、吳嘉龍、鄒文正、李敏

劇集內容：
愛情與婚姻，就像是浪漫與現實的對照。一個追求浪漫的女生與一個腳踏實地的男生，以「閃婚」這種極緻浪漫的方式成為夫妻，卻也迅速步進互相遷就的婚姻生活。拋開對婚姻的夢幻遐想，說穿了，不過是一場不斷互相妥協的關係。能否繼續走下去，就看雙方願意為對方妥協幾多。
長居香港、性格沉實保守又規律的32歲台灣男生阮彥廷突然與率性而為、任性浪漫的 29歲香港自由身女插畫師黎海兒閃婚！如同來自火星與金星，二人的結合令身邊人瞠目結舌！經過簡單的婚姻註冊，二人立刻開始了同一屋簷下的生活。新婚的二人打得火熱，但很快，他們便發覺大家不論是性格、生活習慣、文化都很不同，偏偏二人都好勝，不願被人看扁，為了經營這段關係，他們努力嘗試配合對方，想成為對方心中最理想的狀態，卻總是處處碰壁。新婚不久便經歷種種矛盾，二人發現當初熱戀的甜蜜早被生活磨蝕，於是打算從頭做起，嘗試從浪漫約會中重拾戀愛的甜蜜。但二人的性格落差、加上海兒似乎有第三者追求，到底這段閃婚能否維持下去？

老老實實, 唔係好吸引
不過見佢頭炮就支持下

無人睇

鄭融....

你標題打埋新劇應該會多d人睇
我唔睇到個post都唔知奇妙有新劇

睇左一節 男主角唔係講廣東話真係好趕客
原來總共10集

廁紙
係咪要笑

我都睇緊，真係想支持下本地創作

間鋪叫咩名

囍慶個廣告做乜9

唔係係咪因為佢地閃電結婚既關係，佢兩個俾唔到我新婚既喜悅

個鬼佬做乜9

情節太慢了，棄劇....

對白好假

咁少

都無枕頭就想啪啪啪

兩個角色都好乞人憎

屌你 對白同劇情睇到人好撚尷尬

威廉

食飯一定要開電視，唔想睇外母，只好睇依套